an 版 lihkg 怪怪地定的我唔識 set?

頁數擺左係 topic 下面而唔係 swipe 右
轉台唔係 swipe 左而係要退出再禁轉台

長禁唔 support 變左要禁 +

你iphone轉過嚟？

係

好心改到同iOS一樣啦An版UI

不過有收入連仔理得你